其實銀行係咪仆街嚟？

我指做陰濕嘢果隻仆街

銀行正仆街
你就仆街

搵食啫

要怪就怪自己窮

做生意有邊個唔係仆街
睇下有幾仆啫

半澤直樹。
諗起佢 痾屎唔出個爆 seed 表情

係

有骨氣嘅買樓唔好問銀行借
(你有機會的話)